記錄下自已買波既命中率

1. 狼隊 對 曼城 客（-1.75）

0%

命中率長期負值

神瘋

好燈得
下場求帶上

1. 狼隊 對 曼城 客（-1.75）❎❎
2. 阿仙奴 對 韋斯咸 主（-1.25）

屌！

感謝樓主

樓主個曼城1.75係即場黎?

全中

1. 狼隊 對 曼城 客（-1.75）❎❎
2. 阿仙奴 對 韋斯咸 主（-1.25) ✅✅
3. 利物浦 對 白禮頓 客（+2.25）

1. 狼隊 對 曼城 客（-1.75）❎❎ 1:1
2. 阿仙奴 對 韋斯咸 主（-1.25) ✅✅ 3:1
3. 利物浦 對 白禮頓 客（+2.25）✅✅ 1:0
4. 紐卡素 對 車路士 客 （-1）

1. 狼隊 對 曼城 客（-1.75）❎❎ 1:1
2. 阿仙奴 對 韋斯咸 主（-1.25) ✅✅ 3:1
3. 利物浦 對 白禮頓 客（+2.25）✅✅ 1:0
4. 紐卡素 對 車路士 客 （-1）✳️
5. 曼聯 對 熱刺 讓球客+1

針定啦可以

今季曼聯好廢

1. 狼隊 對 曼城 客（-1.75）❎❎ 1:1
2. 阿仙奴 對 韋斯咸 主（-1.25) ✅✅ 3:1
3. 利物浦 對 白禮頓 客（+2.25）✅✅ 1:0
4. 紐卡素 對 車路士 客 （-1）✳️
5. 曼聯 對 熱刺 讓球客+1✅✅

推

1. 狼隊 對 曼城 客（-1.75）❎❎ 1:1
2. 阿仙奴 對 韋斯咸 主（-1.25) ✅✅ 3:1
3. 利物浦 對 白禮頓 客（+2.25）✅✅ 1:0
4. 紐卡素 對 車路士 客 （-1）✳️
5. 曼聯 對 熱刺 讓球客+1✅✅
7. 李城 對 利物浦 客（-1.25）

1. 狼隊 對 曼城 客（-1.75）❎❎ 1:1
2. 阿仙奴 對 韋斯咸 主（-1.25) ✅✅ 3:1
3. 利物浦 對 白禮頓 客（+2.25）✅✅ 1:0
4. 紐卡素 對 車路士 客 （-1）✳️
5. 曼聯 對 熱刺 讓球客+1✅✅
7. 李城 對 利物浦 客（-1.25）❎
8. 曼城 對 紐卡素 主（-2.75）

1. 狼隊 對 曼城 客（-1.75）❎❎ 1:1
2. 阿仙奴 對 韋斯咸 主（-1.25) ✅✅ 3:1
3. 利物浦 對 白禮頓 客（+2.25）✅✅ 1:0
4. 紐卡素 對 車路士 客 （-1）✳️
5. 曼聯 對 熱刺 讓球客+1✅✅
7. 李城 對 利物浦 客（-1.25）❎
8. 曼城 對 紐卡素 主（-2.75）❎❎
9. 卡迪夫城 對 阿仙奴 客（-1）

10.曼聯上盤
11.熱刺上盤